麻煩大家下次約人準時少少

約人七點而家先人多